[曲折離奇]歷史上的 Captain Marvel 版權之爭：由律師催生的驚奇隊長多重宇宙

乍聽之下這段史實簡直就是《Spider-Man: Into the Spider-Verse 蜘蛛俠／蜘蛛人：新宇宙》的情節：來自各個平行宇宙的多位「Captain Marvel 驚奇隊長」撞個正著，難分難解地纏鬥了數十回合。差別只是讓他們撞個正著的不是超級粒子對撞機之類的科學意外，而是八十年前一場曲折離奇的漫畫官司

Topic見到Captain Marvel同平行時空剩係諗起有人講平行時空兩粒Tesseract

伏筆